覺唔覺連登仔好鍾意講咩片高汁咩片低汁真係好mk好扮野好幼稚？

最高一定係may姐雞汁仲洗講既咩

ha